你地手機用乜語言？

我以前係用英文，不過我英文太廢玩唔到Siri
死氣地地轉翻中文

死死氣地

我用電話架喎，你用手機架？

無用架學唔到日文架

手機台 配合翻啫
你去電話台囉

部機嘅語言同siri語言分開㗎喎

你唔覺英文界面中文Siri 好怪咩

Siri可以自定語言喎

乜撚野死氣地地
你唔止英文差 中文都好廢

中文

英文
用中文有啲app會show殘體

殘體

Main 廣東話（正體中文）
Sub English

德文

之前試過用德文

Objective C

你用中文咪一樣打錯中文 仲要畀肥絲串

介面英文

Siri 廣東話

死毒撚 好地地香港人扮乜撚架仔

一係英文一係就中文啦

日文wo on99咁

c
java

淪落到靠踩人地用其他語文換取成就感
用日文就毒撚，韓文就泡狗，殘體就係支那人
英文一定係食洋腸臭雞、偽ABC
同啲正體台狗笑鳩你用香港人係繁體支那有咩分別

English, 感覺高貴d

On 9 不嬲兩樣都得

On 9

中文要喂siri好撚柒

Latin

swift

其實係 ‘死死地氣’

English

英文

中文有d terms譯得好怪
同埋英文字做介面靚d

Objective c

用親日文都想笑鳩佢

English(UK)
但係siri用返粵語

仲笑人on 9 .....

喂喂喂 呢度冇人踩韓文 英文 殘體wo 我淨係踩鳩你個傻闣扮日本仔姐 借刀踩其他語言你就有份

收檔吧啦 你一撚定係果啲用日文做語言 用埋啲戇鳩毒撚動漫相做wallpaper

Java

哦，即係咁用中文一定係扮中國人啦
呢你老母咩 你邊到鄉下呀
收檔吧你00後大陸仔扮香港人

你咪小學雞啦 乜撚嘢叫做用中文就係扮中國人

救命 話唔定你真係一個小學雞

一定用英文，小學雞個時唔太識睇都逼自己用，慢慢就熟哂仲識多啲生字
中文字型以電子顯示方式硬係好奇怪同格格不入，因為啲字型唔夠圓滑

識得用一定係簡體加拼音輸入法啦

疊疊層

英文
因為中文有啲apps會show”拷貝”

一部中文一部泰文

大陸 app

英文
中文成日睇唔明

English(united kingdom)
鄉下仔先手機用中文

可能佢精通蝗語

唔係

用英文順眼好多

真現實遇親用日文一定個樣毒到出汁 講野口疾疾死毒撚 未見過例外

Yes 死毒撚最憎中意用日文仲要教埋日本時區
好撚on9

Java C C++ Kotlin Python
應該係依五種為主啦

身為香港人當然用中文

雖然有道理，但又好幼稚。

日文咁叻駛乜上連登？
中文睇唔睇得明架

العربية

簡體中文

関リ撚ジ

今日本語設定中です
ハヤクフペイ

英文for sure
中文勁難揾嘢

快D笑啦
我用日文架

啲弱智仔學唔到中文以外嘅language

想用英文，但google map想用中文，佢又只識跟system language冇得較。為左一個app焗用中文

中文(香港)

我都係
睇英文地圖有時d路名都唔知講邊到

一樣 到底有冇方法解決

其實用中文有乜問題
中文好失禮你地咩

用中文最大問題係有啲app會出簡體

Swift

雲碟
接手